點解連登個logo變咗黃色

點解連登個logo變咗黃色

月餅黃

應該變彩虹色

因為抗爭完畢，不需悼念了